唔好用「黃就唔屌得」嘅心態來幫某指定傳媒開脫，所有出人大頭搞到手足出事嘅傳媒就係冇傳媒道德！

唔開名。

是咁的，論冇道德，所有出人大頭搞到人地有人身危險嘅傳媒，都係冇道德，唔理嗰個傳媒本身偏向邊一邊。

正如德國出報導，如果預料有機會令上鏡人士有人身危險，一定blur樣。

某大台嗰啲或者其他紅媒我地都屌開，大家心照。

唔好用黃就唔屌得呢啲借口開脫，唔啱就係唔啱。

呢件事已經超越「唔完美」嘅底線，根本要屌。
當然，對住同路人，我地梗係想佢「改善」行先。

屌立場班五毛唔去屌cctvb？cctvb仲早過立場，當時live晒

你擺低條link有乜意思 我試答下你

第一 連燈係咁撚樣叫人唔好睇tvb
而家又話要留意tvb？

第二 post裏面有人指tvb直播係低清
影到背脊冇樣

拉
TBH 我唔覺立場果個帶晒口罩叫影到

我諗因為 立場成日要人籌錢比佢？
但佢自己都會醒水唔好出呢啲相住/全身打格啦
TMHK都係
見到藍屍拎住啲相黎狂po

我一直立場係杯葛tvb,杯葛所有落tvb廣告商家

明知示威者可能遭獨裁者姦,殺下篤示威者身份都係納粹共犯
星島當然要屌,黃媒更要屌

收黃絲錢派牌比赤納粹

Push

Agger

由你沉啦
屌還屌洗版把撚

幾百個鏡頭影住
唔屌共媒屌立場